聽日去尖沙咀定係去和理sing?

尖沙咀
和你sing

一定會有人話: 自行決定啦，兄弟爬山
但大家要清楚知道一點
去遊行定係去尖沙咀都好
點樣先叫安全?
人數多
只要人數多
就可以容易達致「不受傷，不流血，不被捕」

聽日又尖沙咀
又各區和你sing
「尖沙咀如果多狗嘅，咪轉做和理sing囉」
咁，其他區呢?
尖沙咀轉和理sing，仲有人數cover
其他區如果出曬尖沙咀，和理sing嗰陣仲有無人數cover?
衰啲講句
無人數，點搞? 搞都搞得唔安全啦
搏送頭咩

所以
我要民意我要畀大家都睇到聽日係想去邊
等大家有個清晰嘅決定，方便聚人

抗爭無大台
但如果真係需要有一個指揮嘅
就讓民意成為抗爭嘅指揮大台

去尖沙咀stand by先

可唔可以幫手推?
啲channel可唔可以幫手share? 幫手出vote?

sor手殘打錯
自膠一打

輕輕一推

輕輕再推

輕輕三推

輕輕四推

輕輕五推

輕輕六推

輕輕七推

輕輕八推

輕輕九推

輕輕十推

推極都係得自己推

終於有人幫手推

因為唔夠人想去
如果個個都打算去
直頭唔使你開post
一早已經大把討論

係咪要休息喇?

係咪抗爭完喇?